發覺自己好鍾意有規律嘅玩具

拼圖、骨牌、lego/ nanoblock、模型⋯⋯

只要係可以擺埋一齊，堆堆埋埋好企理咁，我就勁鍾意

好有規率

此post已完

大眾論壇

屌 影衰我個post

呀叔塞屎忽

論第一個回覆的重要性